msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:34
msgid "(Experimental) Reduce Memory Usage"
msgstr "(实验性) 减少内存使用"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:432
msgid "1. Select \"Accept Routes\" (to access remote devices)."
msgstr "1. 勾选 接受路由 (接受远程设备访问)。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:433
msgid ""
"2. In \"Advertise Routes\", select your local subnet (to allow remote "
"devices to access this LAN)."
msgstr "2. 在 通告路由 选择本设备的局域网段 (让远程设备能访问你)。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:434
msgid "3. Click \"Auto Configure Firewall\" (to allow traffic forwarding)."
msgstr "3. 点击 自动配置防火墙 (打通防火墙转发)。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:20
msgid "Accept Routes"
msgstr "接受路由"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:441
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:21
msgid "Advertise Exit Node"
msgstr "通告出口节点"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:400
msgid "Advertise Routes"
msgstr "通告路由"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:400
msgid ""
"Advertise subnet routes behind this device. Select from the detected subnets "
"below or enter custom routes (comma-separated)."
msgstr ""
"通告此设备后的子网路由。从下面的子网中选择，或输入自定义路由 (逗号分隔)。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:22
msgid "Allow LAN Access"
msgstr "允许局域网访问"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:20
msgid "Allow accepting routes announced by other nodes."
msgstr "允许接受由其他节点通告的路由。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:26
msgid "Allow connecting to this device through the SSH function of Tailscale."
msgstr "允许通过 Tailscale 的 SSH 功能连接到此设备。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-tailscale-community.json:3
msgid "Allow user access to tailscale"
msgstr "允许用户访问 Tailscale"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:563
msgid "Applying changes..."
msgstr "正在应用更改..."

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:515
msgid "Are you sure you want to log out?"
msgstr "您确定要登出吗？"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:408
msgid "Auto Configure Firewall"
msgstr "自动配置防火墙"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:522
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:466
msgid "Click to Log out account on this device."
msgstr "点击以登出此设备上的账户。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:445
msgid "Click to get a login URL for this device."
msgstr "点击获取此设备的登录 URL。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:166
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:363
msgid "Collecting data ..."
msgstr "正在收集数据..."

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:541
msgid "Confirm Logout"
msgstr "确认登出"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:253
msgid "Connection Info"
msgstr "连接信息"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:478
msgid ""
"Could not open a new tab. Please check if your browser or an extension "
"blocked the pop-up."
msgstr "无法打开新标签页。请检查您的浏览器或扩展程序是否阻止了弹出窗口。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:450
msgid "Custom Login Server"
msgstr "自定义登录服务器"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:458
msgid "Custom Login Server Auth Key"
msgstr "自定义登录服务器认证密钥"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:21
msgid "Declare this device as an Exit Node."
msgstr "将此设备声明为出口节点。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:27
msgid "Disable MagicDNS"
msgstr "禁用 MagicDNS"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:24
msgid "Disable SNAT"
msgstr "禁用 SNAT"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:24
msgid ""
"Disable Source NAT (SNAT) for traffic to advertised routes. Most users "
"should leave this unchecked."
msgstr "为通告路由的流量禁用源地址转换 (SNAT)。大多数用户应保持此项不勾选。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:226
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:467
msgid "Disconnect from Tailscale and expire current node key."
msgstr "从 Tailscale 断开连接并使当前节点密钥过期。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:26
msgid "Enable Tailscale SSH"
msgstr "启用 Tailscale SSH"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:23
msgid "Enable Web Interface"
msgstr "启用 Web 界面"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:226
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:34
msgid ""
"Enabling this option can reduce memory usage, but it may sacrifice some "
"performance (set GOGC=10)."
msgstr "启用此选项可以减少内存使用，但可能会牺牲一些性能 (设置 GOGC=10)。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:503
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:578
msgid "Error applying settings: %s"
msgstr "应用设置时出错: %s"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:147
msgid "Error caching DERP region map: %s"
msgstr "缓存 DERP 区域地图时出错: %s"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:150
msgid "Error fetching DERP region map: %s"
msgstr "获取 DERP 区域地图时出错: %s"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:120
msgid "Error reading cached DERP region map: %s"
msgstr "读取缓存的 DERP 区域地图时出错: %s"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:574
msgid "Error saving settings: %s"
msgstr "保存设置时出错: %s"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:409
msgid ""
"Essential configuration for Subnet Routing (Site-to-Site) and Exit Node "
"features."
msgstr "子网路由和出口节点的基本配置。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:278
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:376
msgid "Exit Node"
msgstr "出口节点"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:23
msgid ""
"Expose a web interface on port 5252 for managing this node over Tailscale."
msgstr "在端口 5252 上暴露一个 Web 界面，用于通过 Tailscale 管理此节点。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:420
msgid "Failed to configure firewall: %s"
msgstr "获取防火墙设置失败: %s"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:504
msgid "Failed to get login URL. You may close this tab."
msgstr "获取登录 URL 失败。您可以关闭此标签页。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:509
msgid "Failed to get login URL: %s"
msgstr "获取登录 URL 失败: %s"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:505
msgid "Failed to get login URL: Invalid response from server."
msgstr "获取登录 URL 失败: 服务器响应无效。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:584
msgid "Failed to save settings: %s"
msgstr "保存设置失败: %s"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:19
msgid "Firewall Mode"
msgstr "防火墙模式"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:417
msgid "Firewall configuration applied."
msgstr "已应用防火墙配置"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:372
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:250
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:427
msgid "How to enable Site-to-Site?"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:446
msgid ""
"If the timeout is displayed, you can refresh the page and click Login again."
msgstr "如果显示超时，您可以刷新页面并再次点击登录。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:460
msgid ""
"If you are using custom login server but not providing an Auth Key, will "
"redirect to the login page without pre-filling the key."
msgstr ""
"如果您使用自定义登录服务器但未提供认证密钥，将重定向到登录页面而不会预先填充"
"密钥。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:90
msgid "Invalid Date"
msgstr "无效日期"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:410
msgid ""
"It automatically creates the tailscale interface, sets up firewall zones for "
"LAN <-> Tailscale forwarding,"
msgstr ""
"子网路由和出口节点的基本配置。会自动tailscale接口，设置防火墙区域LAN <-> "
"Tailscale转发"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:93
msgid "Just now"
msgstr "刚才"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:205
msgid "LOGGED OUT"
msgstr "已登出"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:256
msgid "Last Seen"
msgstr "上次在线"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:452
msgid "Leave blank for default Tailscale control plane."
msgstr "留空以使用默认的 Tailscale 控制平面。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:528
msgid "Logging out..."
msgstr "正在登出..."

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:444
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:465
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:538
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:535
msgid "Logout failed: %s"
msgstr "登出失败: %s"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:87
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:216
msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:298
msgid "Network Devices"
msgstr "网络设备"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:245
msgid "No peer devices found."
msgstr "未找到对等设备。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:377
msgid "None"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:88
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:252
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:278
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:278
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:451
msgid ""
"Optional: Specify a custom control server URL (e.g., a Headscale instance, "
"%s)."
msgstr ""

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:459
msgid ""
"Optional: Specify an authentication key for the custom control server. Leave "
"blank if not required."
msgstr "可选：为自定义控制服务器指定一个认证密钥。如果不需要，请留空。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:207
msgid "Please use the login button in the settings below to authenticate."
msgstr "请使用下方设置中的登录按钮进行认证。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:488
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:494
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:528
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:563
msgid "Please wait."
msgstr "请稍候。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:224
msgid "RUNNING"
msgstr "正在运行"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:254
msgid "RX"
msgstr "接收"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:488
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:494
msgid "Requesting Login URL..."
msgstr "正在请求登录 URL..."

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:485
msgid "Requesting Tailscale login URL... Please wait."
msgstr "正在请求 Tailscale 登录 URL... 请稍候。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:376
msgid ""
"Select an exit node from the list. If enabled, Allow LAN Access is enabled "
"implicitly."
msgstr ""

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:19
msgid ""
"Select the firewall backend for Tailscale to use. Requires service restart "
"to take effect."
msgstr "选择 Tailscale 使用的防火墙后端。需要重启服务才能生效。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:195
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:203
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:215
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:224
msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:368
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:25
msgid "Shields Up"
msgstr "开启防护 (Shields Up)"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:249
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:532
msgid "Successfully logged out."
msgstr "登出成功。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:196
msgid "TAILSCALE NOT FOUND"
msgstr "未找到 TAILSCALE"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:226
msgid "TUN Mode"
msgstr "TUN 模式"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:255
msgid "TX"
msgstr "发送"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:229
msgid "Tailnet Name"
msgstr "Tailnet 名称"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:342
#: applications/luci-app-tailscale-community/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-tailscale-community.json:3
msgid "Tailscale"
msgstr "Tailscale"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:172
msgid "Tailscale Health Check: %s"
msgstr "Tailscale 健康检查: %s"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:251
msgid "Tailscale IP"
msgstr "Tailscale IP"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:227
msgid "Tailscale IPv4"
msgstr "Tailscale IPv4"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:228
msgid "Tailscale IPv6"
msgstr "Tailscale IPv6"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:484
msgid "Tailscale Login"
msgstr "Tailscale 登录"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:342
msgid ""
"Tailscale is a mesh VPN solution that makes it easy to connect your devices "
"securely. This configuration page allows you to manage Tailscale settings on "
"your OpenWrt device."
msgstr ""
"Tailscale 是一个网状 VPN 解决方案，可以轻松地安全连接您的设备。此配置页面允许"
"您在 OpenWrt 设备上管理 Tailscale 设置。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:569
msgid "Tailscale settings applied successfully."
msgstr "Tailscale 设置已成功应用。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:486
msgid "This can take up to 30 seconds."
msgstr "此过程最多可能需要 30 秒。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:516
msgid ""
"This will disconnect this device from your Tailnet and require you to re-"
"authenticate."
msgstr "这将使此设备从您的 Tailnet 断开连接，并需要您重新进行身份验证。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:120
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:147
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:150
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:509
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:535
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:574
#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:578
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:27
msgid "Use system DNS instead of MagicDNS."
msgstr "使用系统 DNS 而不是 MagicDNS。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:225
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:25
msgid ""
"When enabled, blocks all inbound connections from the Tailscale network."
msgstr "启用后，将阻止来自 Tailscale 网络的所有入站连接。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:22
msgid "When using the exit node, access to the local LAN is allowed."
msgstr "使用出口节点时，允许访问本地局域网。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:435
msgid ""
"[Important] Log in to the Tailscale admin console and manually enable "
"\"Subnet Routes\" for this device."
msgstr "【重要】 登录 Tailscale 控制平面，在设备设置中手动授权子网路由。"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:96
msgid "ago"
msgstr "前"

#: applications/luci-app-tailscale-community/htdocs/luci-static/resources/view/tailscale.js:411
msgid ""
"and enables Masquerading and MSS Clamping (MTU fix) to ensure stable "
"connections."
msgstr "并启用地址伪装和 MSS钳制确保连接稳定。"
